\def\songtitle{Aozora Jumping Heart}
\def\songcomment{Season 1 Opening Theme}
\def\songlyrics{Aki Hata}
\def\songwriter{Ken Itou \& Hajime Mitsumasu}
\def\songarrange{EFFY}
   
\ifdefined\COMPLETE
\else
	\input{../definitions.tex}
	\begin{document}
\fi
\thispagestyle{song}

\begin{multicols}{2}\small
Mita koto nai yume no kidou\\
Oikakete\\

\callline{hai x14}

Shining road hashiridasu kono kimochi\\
Massugu ni ikioi yoku\\
Kimi o sagashiteta yo\\
Chotto matte nante muri tobidasou\\
Bokutachi no naka no\\
\hspace*{2.1em}\call{seno! hai! hai! haihaihaihai!}\\
Yuuki ga sawaideru\\

\call{PPPH* x4}\\
Itsumo no sekai ga atarashii tobira o\\
\sing{(Motto)} kakushiteru no\\
\sing{(Let's go!)} zenbu aketai yo\\
Hora \sing{issho ni ne!}\\

Hajimetai! My story \sing{(saa ima da)}\\
Aoi sora ga matteru \call{Fu--!}\\
Yume o dakishimete jumping heart\\
Sore dake de ashita e to\\
Susumeru seishun masshigura!?\\
Hajimatta toki no \sing{(sunshine story)}\\
Tokimeki zutto daiji ni ne \call{Fu--!}\\
Yume o tsukamae ni yuku yo\\
Donna koto ga\\
Okoru no ka wakaranai no mo\\
Tanoshimi sa\\

\callline{hai x14}

Open Mind tsutaenakya tsutawaranai\\
Saisho kara kanpeki ni\\
Dekiru hazu wa nai kara\\
Toriaezu genki ni tobidasou\\
Bokutachi no sutaato rain\\
\hspace*{3.1em}\call{seno! hai! hai! haihaihaihai!}\\
Gooru wa tooi kana\columnbreak

\call{PPPH* x4}\\
Mabushii sekai de yobu koe ga kikoeta\\
\sing{(Motto)} kiite mitakute\\
\sing{(Let's go!)} hikari no mukou e\\
Hora \sing{issho ni ne!}\\

Kaetai na! My future \sing{(saa doko e)}\\
Taiyou ga noboru you ni \call{Fu--!}\\
Yume yo kagayaite charging heart\\
Chikara ippai kanaeyou\\
Negai o seishun pikkari da!?\\
Kaetai to omou \sing{(sunshine mission)}\\
Kimochi ga kitto daiji da yo \call{Fu--!}\\
Yume o tsukamae ni yuku yo\\
Minna to nara\\
Setsumei wa dekinai kedo\\
Daijoubu sa\\

\callline{hai x30}

Jumping heart datte hajimetai koto ga\\
Charging heart ima mitsukatta bakkari\\
Gooru wa doko? \sing{Doko darou?}\\
Wakaranai!\\
Wakaranai demo ne tanoshi sou da yo\\

Hajimetai! My story\\
Aoi sora ga matteru \call{Fu--!}\\
Yume o dakishimete jumping heart\\
Sore dake de ashita e to\\
Susumeru seishun masshigura!?\\
Hajimatta toki no \sing{(sunshine story)}\\
Tokimeki zutto daiji ni ne \call{Fu--!}\\
Yume o tsukamae ni yuku yo\\
Donna koto ga\\
Okoru no ka wakaranai mirai\\
Yume o tsukamae ni yuku yo\\
Minna to nara\\
Setsumei wa dekinai kedo\\
Daijoubu sa masshigura!
\end{multicols}

{\small \calltext{*} Leave out the last \calltext{"hai"} on each set of PPPHs -- it is replaced by the \sing{"motto"}}

\ifdefined\COMPLETE
\else
	\end{document}
\fi
