\def\songtitle{Kimi no Kokoro wa Kagayaiteru kai?}
\def\songcomment{Aqours First Single}
\def\songlyrics{Aki Hata}
\def\songwriter{Hajime Mitsumasu}
\def\songarrange{EFFY}
   
\ifdefined\COMPLETE
\else
	\input{../definitions.tex}
	\begin{document}
\fi
\thispagestyle{song}

\begin{multicols}{2}\small
Ima mirai kaete mitaku natta yo!\\
Datte bokutachi wa\\
Mada yume ni \call{Fu-- FuFu!}\\
Kizuita bakari\\

\callline{hai x15)\\(FuFuFu!}

Kikkake wa nandemo ii kara\\
Issho ni tokimeki o sagasou yo\\
\sing{(Wasshoi! Tokimeki oorai)}\\
Hontou ni nozomu koto nara\\
Kanaunda to shoumei\\
\call{seno! hai! hai! haihaihaihai!}\\
\hspace*{0.66 cm}Shite mirunda\\

\call{PPPH x4}\\
Chippoke na jibun ga\\
Doko e tobidaseru kana\\
\call{hai x4}\\
Wakaranai wakaranai mama de\\
(Nantoka naru sato)\\
Aa! Hajimeyou \call{Fu-- FuFu!}\\

Kimi no kokoro wa kagayaiteru kai?\\
Mune ni kiitara\\
\sing{"Yes!!"} to kotaeru sa\\
Kono deai ga minna o kaeru kana\\
Kyou mo taiyou wa\\
Terashiteru \call{Fu-- FuFu!} bokura no yume\\

\sing{Oh yes doki-doki sunshine\\
Oh yes doki-doki sunshine}\\

\callline{FuFuFu!}

Taikutsu ga nigate de ii no sa\\
Issho ni zenryoku de asobou yo\\
\sing{(Gatten! Zenryoku oorai)}\\
Tokidoki mayoi nagara mo\\
Isshoukenmei mokuyou\\
\call{seno! hai! hai! haihaihaihai!}\\
\hspace*{0.82cm}E to dasshu da\columnbreak

\call{PPPH x6}\\
Umaku ikanaitte akirametara\\
Kitto ato kara kuyashii yo \sing{(da ne)}\\
\call{hai x16}\\
Dakara mucha datte\\
Yatte mitai yo sono saki wa\\
Wakaranai wakaranai\\
Demo ne omoshirosou\\
(Nantoka naru kamo)\\
\sing{Saa oide!}\\

Kimi wa nandomo tachi agareru kai?\\
Mune ni te o ate\\
\sing{"Yes!!"} to waraunda yo\\
Mada deai ni donna imi ga aru ka\\
Shiranai keredo\\
Mabushii ne \call{Fu-- FuFu!} bokura no yume\\
Mezametanda yo\\

\sing{Oh yes doki-doki sunshine\\
Oh yes doki-doki sunshine}\\

Kimi no kokoro\\
Kagayaiteru kai?\\
Mune ni kiitara\\
"Yes!!" to kotaeru sa\\
Kono deai ga minna o kaeru\\
Kyou mo taiyou ni terasareteru yo\\

Nandomo nandomo tachiagareru kai?\\
Mune ni te o ate\\
\sing{"Yes!!"} to waraunda yo\\
Mada deai ni donna imi ga aru ka\\
Shiranai keredo\\
Mabushii ne \call{Fu-- FuFu!} bokura no yume\\
\sing{Oh yes doki-doki sunshine}\\
Mezametanda yo\\
\sing{Oh yes doki-doki sunshine}\\

Ima mirai kawari hajimeta kamo!\\
Souda bokutachi wa\\
Mada yume ni kizuita bakari
\end{multicols}

\ifdefined\COMPLETE
\else
	\end{document}
\fi
