\def\songtitle{Koi ni Naritai AQUARIUM}
\def\songcomment{Aqours Second Single}
\def\songlyrics{Aki Hata}
\def\songwriter{Yuugo Sasakura}
\def\songarrange{Kazunori Watanabe}
   
\ifdefined\COMPLETE
\else
	\input{../definitions.tex}
	\begin{document}
\fi
\thispagestyle{song}

\begin{multicols}{2}\small
\callline{FuFu--! x3}
\\
Sorairo kaaten \sing{open!}\\
Umiiro geeto \sing{welcome!}\\
Asobimashou\\

Yura yura yure nagara\\
Shinju no tokei\\
Kimi to watashi o yume ni\\
Sasoikomu no\\
Suisou de sawagu sawaide haneru\\
Sakanatachi no paatii yobarechatta\\

Nande mizu no naka demo\\
Iki ga dekiru no?\\
Tabun sakki nonda atsui ocha no sei kana\\
Maa sonna koto wa ki ni shinai shinaide\\
Sakanatachi no paatii tanoshimou ka\\

Tottemo tottemo tanoshisou\\
\sing{(Puka puka)}\\
Dattara issho ni puka puka shichaeba?\\
Itsumo to chigau watashi ni nare\\
Toiki ga kikoeru kyori made\\
Chikazukitaina I miss you!\\

Akuariumu de \sing{(yeah!)}\\
Futari ga deau fantajii\\
Fui ni tokimeku no\\
Sore wa koi no mahou \sing{(fantastic love)}\\
Akuariumu de \sing{(yeah!)} kizuite\\
Mune no oku ni himeteta \sing{(uh yeah!)}\\
Hontou no kimochi kore kara\\
Sunao ni natte miyou\\
Daisuki wa mou kakusanai! \sing{(nai!)}\\

Datte mizu no naka dashi\\
Migi mo hidari mo\\
Shita kara ue made jouzu ni\\
Oyogeru ne \sing{wao!}\\
Suishin wa asai no? Seishun wa fukai no?\\
Sakanatachi wa nandemo shitteru yo\columnbreak

Shikkari shikkari tanoshinde\\
\sing{(Awa awa)}\\
Saigo wa issho ni awa awa ni notte\\
Mata aeru ne watashi ni kisu\\
Shichaeba? Shichaitai? Shichaina yo!\\
Ima dakette kimi dakette I love you!\\
(I love you!)\\

\memberbgnote{chika}{Marin buruu nara \sing{(yeah!)}}{(change light colors according to the PV:\\orange $\rightarrow$ violet $\rightarrow$ light blue)}\\
\memberbg{chika}{Futari wa yume no shinfonii}\\
\memberbg{chika}{Kitto kanaderu no}\\
\memberbg{chika}{Amai koi no kiseki \sing{(fantastic eyes)}}\\
\memberbg{chika}{Marin buruu nara \sing{(yeah!)} hajimete}\\
\memberbg{chika}{Nano ni kowakunainda mon \sing{(uh yeah!)}}\\
\memberbg{chika}{Hontou ni watashi tsugi kara}\\
\memberbg{chika}{Daitan ni natte miyou}\\
\memberbg{chika}{Daisuki yo mou kakusanai! \sing{(nai!)}}\\

\memberbg{chika}{Sasocchaunda \sing{wow wo!} Akuariumu de}\\
\memberbg{chika}{Sasocchaunda \sing{wow wo!} Koi ni naritai}\\
\memberbg{mari}{(Fantastic!) Asobimashou}\\

\callline{FuFu--! x5)\\(Hai! x7 $\rightarrow$ FuFuFu--!)\\(Hai! x7 $\rightarrow$ FuFuFu--!}

\memberbg{mari}{Puka puka de awa awa de}\\
\memberbg{mari}{Mitsumeatte iitai na}\\
\memberbg{mari}{Daisuki wow wo!}\\

\memberbg{you}{Akuariumu de futari ga deau fantajii}\\
\memberbg{you}{Fui ni tokimeku no sore wa koi no mahou}\\
Akuariumu de \sing{(yeah!)} kizuite\\
Mune no oku ni himeteta \sing{(uh yeah!)}\\
Hontou no kimochi kore kara\\
Sunao ni natte tsugi kara\\
Daitan ni natte miyou\\
Daisuki yo mou kakusanai \sing{(nai!)}\\

\sing{Fantastic love!}\\
\sing{Yeah! Yeah! Yeah! Yeah!}
\end{multicols}

\ifdefined\COMPLETE
\else
	\end{document}
\fi
