\def\songtitle{Landing action Yeah!!}
\def\songcomment{Next Step! Project Theme Song}
\def\songlyrics{Aki Hata}
\def\songwriter{Hajime Mitsumasu}
\def\songarrange{TAKAROT}
   
\ifdefined\COMPLETE
\else
	\input{../definitions.tex}
	\begin{document}
\fi
\thispagestyle{song}

{\small\sing{The seiyuu usually ask the audience to sing along to this song!}}
\begin{multicols}{2}
Landing action\\
Kyou wa doko de kimi to asobou kana\\
Saa minna de call and dance!!\\

\callline{hai x16}

Doko ni itemo kokoro\\
Hitotsu ni narou\\
Itsumo negatteru\\
Sore wa onaji da yo ne?\\
Sara ni tsuyoi kizuna\\
Wakachi aitai na\\
Sou da me no mae de\\
Kimi o mite itai\\

Issho ni \sing{jump!}\\
Motto takaku ne \sing{jump!}\\
Yatto aetara\\
Karuku nacchau ne\\
Karada mo kimochi mo \sing{yeah!!}\\

\callline{Fu-- FuFu!}

Tooku kara kikoeta yo\\
Koko ni oide tte\\
Dare no koe ka wa wakaranai\\
Demo kikoeta yo\\
Madamada ippai arunda\\
Hanashitai koto\\
Matteru dake ja tsutawaranai\\
Dakara kita no sa!\\

\callline{hai x12}

Nani o shitara kokoro\\
Hitotsu ni nareru\\
Egao mitainda yo\\
Mechakucha demo \sing{odorou}\\
Zutto kawaranai mono?\\
Tanoshii omoide no naka ni\\
Tojikomeru ima no hikari kana\columnbreak

Issho ni \sing{jump!}\\
Motto takaku ne \sing{jump!}\\
Yatto aeta to\\
Utai dashichaeba\\
Karada ga kimochi ga \sing{yeah!!}\\

\callline{Fu-- FuFu!}

Genki da yo tanoshimou yo\\
Koko ga ii ne tte\\
Kimi no koe nara ureshii na\\
Takusan kikitai na\\
Wakuwaku shicchatta minna\\
Nakama nanda to\\
Tashikametakute tamaranai yo\\
Dakara kita no sa!\\

Landing action\\
Koko ni oide tte yobaretakute\\
Landing action\\
Tsugi no basho wa doko darou?\\

\callline{hai x16}

Kikoeta yo koko ni oide tte\\
Dare no koe ka wa wakaranai\\
Demo kikoeta yo\\
Madamada ippai arunda\\
Hanashitai koto\\
Matteru dake ja tsutawaranai\\
Dakara asobou\\
Koko de asobou\\
Kyou wa asobou!\\
\end{multicols}

\ifdefined\COMPLETE
\else
	\end{document}
\fi
